覺唔覺連登仔係香港人既驕傲，應該每個連登仔追頒諾貝爾獎

唔覺

諾貝爾無廢柴獎喎